中共和風吹起，咁快想投降？｜ 勝者為黃

中共和風吹起，咁快想投降？｜
勝者為黃 (第2節)
20年8月11日

香港花生
206K subscribers

主持：黃浩銘
嘉賓：民陣副召集人 – 陳皓桓

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: